\documentclass[13pt,a4paper,oneside,open=right,%
	bibliography=totoc,BCOR=10mm]{scrreprt} % Schriftgröße, Seitenformat, Zweiseitig für Seitenränder, Bindcorrection
\input{header.tex}
\addbibresource{./bib/datAnaBelle.bib}
\setlength{\parindent}{0pt} %disables auto indet

\input{titlepage.tex}
%\input{titlepage_eng.tex}
\writeIn{english, german} % Siehe header.tex. Setzt Dokumentsprache und damit Sprache von "Abstract", "Inhaltsverzeichnis", Datumsangaben etc.

\hypersetup{ % Setzt einige Werte die in den Eigenschaften des PDF gespeichert sind.
	pdfauthor = {Daniel Bartolot},
	pdftitle = {Physikalische Analyse der Daten des Belle-Experimentes},
	pdfsubject = {Bachelorarbeiten Physik},
	pdfkeywords = {diplom, bachelor},
	pdfdisplaydoctitle = true,
	colorlinks = false, % Für Druck auf "false" setzen!
}

\begin{document}

\AbschlussarbeitTUWienPhysikTitlePage{
	titel={Physikalische Analyse der Daten des Belle-Experimentes},
	titelEn={Physical analysis of the Belle experiment data},
	institut={Institut für Hochenergiephysik},
	institutEn={Institut of High Energy Physics},
	institution={Österreichische Akademie der Wissenschaften},
	institutionEn={Austrian Academy of Sciences},
	prof={\citeauthor{Priv.-Doz. DI Dr. Christoph Schwanda}}, % citeauthor nimmt Namen der Person aus der Bibliography in bib/example.bib
	autor={Daniel Bartolot},
	matrno = {1526618},
	adresse={Nikolsdorfer Gasse 18, 1050 Wien},
	typ={bacc},
	% Vordefinierte Typen sind: sem (Seminararbeit), bacc (Bachelorarbeit), proj (Projektarbeit), mast (Diplomarbeit), dipl (Diplomarbeit), diss (Dissertation)
	% Laut Auskunft des Dekants muss auch eine Masterarbeit den Titel "Diplomarbeit" tragen.
	% Bei allen anderen Typen werden die Texte direkt übernommen.
	schwarzweisslogo=flase % Definiert, ob das Logo der TU in Schwarz-Weiß oder Farbe ist.
	}

\pagenumbering{gobble} % Keine Seitenzahl drucken
\titlePageTUWienPhysic % Erzeugen einer Titelseite
%\newpage
\titlePageTUWienPhysiknoSign % Erzeugen einer Titelseite
%\newpage

\input{abstract.tex}
\tableofcontents \newpage
\cleardoublepage % Macht, dass openright funktioniert.
%\chapter macht das automatisch, \tableofcontents und \printbibliography machen das nicht.
% Falls es Probleme gibt hilft auch der Befehl \blankpage (siehe header.tex)
\pagenumbering{arabic} \setcounter{page}{1}
\input{chapterEinfuehrung.tex}
\input{chapterExperiment.tex}
\input{chapterDataAna.tex}

\cleardoublepage
\pagenumbering{roman} \setcounter{page}{1}
\printbibliography
%\input{thanks.tex}
%\appendix
%\input{appendix01.tex}

\end{document}